［求救］塞左粒冰凍貢丸入屎眼

好痛

但好C服

會唔會出事

唔會

食左佢仲c服

上次我塞咗粒醬爆牛丸入去

又彈又多汁， 一直冇攞番出嚟

c服到呢！ 我依家讀書仲叻咗添

……

塞多粒仲舒服呀

會啊，你未煮熟就放入肚

都未消化好，等多陣就變屎

叫左你唔好讀ive

原來ive仔

媽的貢丸

師兄

其實我都試過爆丸

但塞中途已經流晒d汁出來

唔關學歷事

極限了

我西部未開發